[冬天的冠軍]12月冬天去西伯利亞鐵路是否玩命？

一直好想去玩西伯利亞鐵路，再玩上Moscow, St Petersburg 同去波羅的海三國
同埋好想睇結冰既貝加爾湖

依家心思思想聖誕去，
但係上網search 過去到係零下廿二度
同埋周圍都係一樣既漫天雪境，
想問下玩過西伯利亞鐵路既巴絲打，冬天去既性價比高唔高
同埋你地玩左幾多日？

搭單問12月尾去希臘是否不智

用幾多錢

睇藍冰好似要3月

巴打去過？ 果陣天氣點

無去過，最近都睇緊所以知

巴打諗住幾時去？同埋停留咩站

大家如果有去過西伯利亞鐵路可唔可以分享下行程

淨係夏天去過，打算下年冬天去多次
不過啲fd話冬天周不時都-3/40度

夏天去過 幾好玩
係利特維揚卡同個寶石博物館既老闆吹左3 4個鐘水
佢show過冬天佢果度既相
我諗會舉步維艱
坐鐵路時候識左個當地家庭交換左ig
當地人係半個月前都已經開始要著羽絨
想像唔到過多幾個月會有幾凍

12月未結冰
2，3月最好
零下30度，但如果好天同冇風，基本上唔太凍

lm

我都好想去

諗住復活節去，不過咩都未plan

去過去過
由Vladivostok坐到Moscow

我2月頭去 有藍冰
3月個再靚啲

有興趣 想知多啲
絲打條路線點plan